女人變心係咪真係咁快

分左手一日
同我講話自己都未放得低唔捨得
唔會拍拖住
但係應其他男仔（擺撚到明狗公係approach緊）
咩心態？

雞

話鐘意自己一個，第二日同第二個一齊，帽左都唔知啦

我諗無帽事既
不過女人真係話咁快就可以放低咁叻叻？

咁都信

帽事嘅